中醫理論由頭到尾都違反人體學, 醫死好多人, 應該要廢除

現代學術研究發現, 人類身體講緊病毒, 免疫系統, 細胞, DNA待等
中醫果啲咩五行陰陽, 全部都無中生有, 根本全部都唔存在係人類身體,

佢純粹係安慰劑效應,過唔到雙盲
有啲病其實就算咩都唔食, 隨住時間自然會好轉

由細食到大
藥到病除
中同西各有千秋

你點肯定食嘅係中藥？

咁中藥入面都有啲有效成份嘅
又咁啱屎忽撞棍比啲古人醫得到某種病
應該做咗好多人體實驗死幾萬條友先撞得啱一種藥
你話佢醫學 佢似係概率學多啲

中醫五千年歷史

根本係垃圾 ，醫100種病可能有1，2樣係work

我覺得中醫對亞健康先有用